發夢買錯紅底報紙

啱啱發夢
唔小心買錯親中報紙
之後睇兩睇發現買錯咗
咁咪要扔咗佢或者做廢紙
報紙檔得返果堆良心報紙發現好爽
之後係到諗
啲人冇得睇親中報紙咪好慘

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!